文宣應擴大範圍

好多大陸人都聽信大陸新聞，話示威者俾警察打係抵死，係佢地對警察使用暴力在先，不斷話我地推港獨 但成件事邊度有人講過港獨
重點完全錯曬

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf: